覺唔覺有班人日日mon住飯民等機會屌

呢班人心底都不知幾想飯民重建大台
等機會搞分化

其實累唔累

唔攰，因為佢哋目的係搞散抗爭者
咬到一個位抗爭者自己就會自動自覺捉鬼同屌膠，佢哋就會消失於人群

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

熱狗的朋友

推